Dell U2518D

大家點睇呢隻25吋?

打機用

咁點解唔買 2520？

用緊，好正，就係唔知點開hdr

貴1000 多 type C ......

唔止架。。

買***27 4K算啦
定係有土地問題？

記錯
係28吋

賣2518d
利申，想換2520好耐

2520有廣色域

跟dell sales 2520 做到2899.....決定2520

屌我果陣2999

用緊幾好

咁平？ Dell U2520D 要$3,500 喎。

Dell sales 不嬲平過街價

I see.

有無人買咗2520 可以講下個效果？

同2518明顯分別

無防閃屏同護眼模式會唔會睇耐咗好攰啱啱過咗數去dell

廢mon本身色差先要呢d野
你幾可見靚mon要標榜護眼功能

有冇得跟sales價

買咗lu
等運

我pm官網sales only